誠邀連登壯男一同建立「警察親屬保護隊」，保護警察親屬日常生活不受示威者影響

歡迎警務人員及其親屬pm聯絡，費用全免
純粹睇唔過眼班曱甴搞亂香港